可唔可以用電話訊號發射站殺死全人類

將發射站波段調整成為可以破壞我地基因
用呢個方法打仗
hack入敵方國家嘅發射站 修改波段
大範圍無死角生化武器

有冇得諗

可以發射電話訊號令到一個人變得非常暴戾，令一堆人自相殘殺。

outlast 2?

唔得la
西鐵L表示一入錦上路乜柒都收唔到

Kingsman

用念力好似好啲

多謝讀者提供笑話一則

舊聞

已經發生緊

屌 Smartone用家已經免疫啦
去邊度都load 空氣